呢個世界上究竟有冇唔鍾意講嘢嘅女仔？

有冇巴打覺得唔太出聲，唔會lur你傾到三更半夜嘅女仔好特別好吸引？

有，但睇人

有都唔關你事

去庇護工場溝啞妹

本身就係唔鍾意瘋狂講嘢嘅人之後ex話我太靜飛左我

都係鐘意你先想係咁同你講野啫

有但你唔會留意到佢，因為佢都唔講野

咁又唔會
如果一大班人聚會有一個咁嘅人
其實會留意

佢靜得濟既話好多時班人搞聚會都唔會搵埋佢 咁你又點會見到佢

Exactly
講明靜應該唔係太鐘意呢d多人場面

有呢種女仔，但樓主你唔會識到，
因為佢地根本唔中意識人，
佢地靜靜一個人也很難感到孤獨

有 講太多野既人好煩
要keep住回應佢

勁唔鍾意講嘢
覺得好煩

淨係對住男朋友先唔會點講野 好驚佢覺得我煩